【樓市狂潮】野村：樓市兩個月內見頂

【樓市狂潮】野村：樓市兩個月內見頂！

即時財經 2017-04-27 12:43:50 HKT

野村發表報告指，內房來港大手投地，加上按揭借貸因素推動樓市，令今年樓價升勢跑羸市場預測，樓價指數至今已升6%。但該行提醒，上述兩大因素的利好效應將於明年減退，料今年樓價上升8%，並將於上半年見頂。

野村指，今年樓市動力主要來自中資、內房高價搶地，但不保證樓價及地價中期前景正面，價格要視乎基本因素。另外，明年按息有上升風險，地產商的二按將會減少。野村表示，在本港經濟基本因素不變的情況下，預期樓價上半年會登頂。

搵人打比沈大師問下意見 快!

Lau ming

留名binc

講到口都臭

推